地鐵壞車竟然冇接駁巴士？🤔

屌你老母

點解五毛,連登打手要瘋狂講狗鐵?

駁得去邊？度度都壞